林中夫人呢個任真係好黑人憎

冇完美結局我係冇所謂既
但成個任都係d沼澤啊山洞啊走黎走去，真係好撚討厭
周圍都係水鬼，隻johnny冇戰力都夠膽死住係到
果三隻野又樣鳩衰
第一次玩game玩到咁討厭一個地方，威倫食屎啦

威倫咁差 先顯得其他地方唔同

有複眼果個女巫特別噁心
好似蓮蓬圖

其實成個北方都好刻人憎
只不過威倫環境更加惡劣

相反陶特森人間仙境

最鐘意群島, 因為有得同yen夫妻檔

蓮縫頭

咁先顯得威倫無人之境
蓮蓮眼

仆街兜兜下沼澤卡撚左係個水氹到 要load save

氣氛營造得好正喎
不毛之地
壞（？）女巫
戰亂
孤兒
同一班係呢個鬼地方掙扎求存嘅村民

係
真係令到玩家會討厭個地方

家家有本難念的經
真係好印象深刻
做完個任之後成個人好唔開心

烏鴉莊 逆來順受嘅村民 甘心比男爵/手下一班士兵統治

沼澤村 為左求生嘅拜林中夫人 就算要獻自己嘅細路/身體都無怨言

果種亂世求生嘅感覺真係

個任真係好體現到家家有本難念的經
伯爵有佢嘅難處
村民有佢地嘅難處
連geralt都有

CD projekt red
真係好勁